[
    {
        "randomId": 449
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Abana banjye bangana bose",
            "option_1": "Ikiyoni",
            "option_2": "Isake ifite ibirokoroko",
            "option_3": "Ifundi",
            "option_4": "Inzoka",
            "correct_answer": "Ifundi"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Ngira inka nyisasira amahina nkayorosa andi",
            "option_1": "Ubunyereri",
            "option_2": "Igikatsi",
            "option_3": "Ururimi",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Ururimi"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nagutera icyo utazi utabonye",
            "option_1": "Umuyaga",
            "option_2": "Amacandwe y'incira",
            "option_3": "Indabo z'amashaza",
            "option_4": "Ubuto bwa so na nyoko",
            "correct_answer": "Ubuto bwa so na nyoko"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nyiramikuku arakukuza mu mikuku ya Shyorongi",
            "option_1": "Igiheri mu ruhara",
            "option_2": "Igitagangurirwa",
            "option_3": "Kaburimbo",
            "option_4": "Ubwato hejuru y'ikiyaga",
            "correct_answer": "Igiheri mu ruhara"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Aho wabereye wari waterera Muhangiro",
            "option_1": "Umunyereri",
            "option_2": "Agacaca",
            "option_3": "Ikirunga",
            "option_4": "Telefoni",
            "correct_answer": "Ikirunga"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Ca bugufi uce nyokobukwe indiba y'innyo",
            "option_1": "Urusenda",
            "option_2": "Ikibya cy'umusaza",
            "option_3": "Igisozi kirekire",
            "option_4": "Igikoro, igihaza",
            "correct_answer": "Igikoro, igihaza"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nyiramakangaza ngo mutahe",
            "option_1": "Imbeho ku rugi",
            "option_2": "Agatonyanga k'imvura",
            "option_3": "Umunyereri",
            "option_4": "Agahinda k'inkumi",
            "correct_answer": "Imbeho ku rugi"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Njugunye igihaza gihinguranya amarembo",
            "option_1": "Umupira mu izamu",
            "option_2": "Ikaramu",
            "option_3": "Iteke",
            "option_4": "Umwumba w'insina",
            "correct_answer": "Umupira mu izamu"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Mfite igihugu cy'abagabo",
            "option_1": "Amase",
            "option_2": "Umuzungu wambaye amadarubindi",
            "option_3": "Imisatsi y'ibigori",
            "option_4": "Igisheke",
            "correct_answer": "Imisatsi y'ibigori"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Nyuze mu nsi y'urugo bamfunda ibirozi",
            "option_1": "Ibiboga byagaze",
            "option_2": "Igicucucucu",
            "option_3": "Amazi",
            "option_4": "Ikirunga",
            "correct_answer": "Ibiboga byagaze"
        }
    }
]